點解要打一啲唔會贏嘅仗

同狗打交,打極都輸點解仲要打?

求下大家視線,思想清晰啲,唔好再送頭作出無謂嘅犧牲

諗清楚我哋最大嘅敵人究竟係邊個,最終嘅目的係咩

10.1見

1｢

又一大堆廢話

點樣可以對準政權又唔同狗打
有咩高見

幾時打過狗？比狗打就有份

2

個個諗住打狗跟住咪畀狗打囉

呢個咪係問題

一係你就二百萬人一齊沖曬過去

我都想見到呢一日

唔好講廢話 謝謝

ok,而家仲爭1999998個

而家係過度留戀戰爭

你有咩高見?

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

上星期有局長出黎比人圍，週圍有無防暴狗？

我都好想知
蘇聯紅軍係咪唔洗打贏SS
直入柏林國會大樓升起枝紅旗

全尼皆兵？
香港冇可能做到

點解都三個月啦

都仲有你依啲 只會話唔好做乜 唔好做乜
但又唔會畀返個意見出嚟既人 ?

你無能力諗新方法 就不撚如唔好出聲

你有能力諗新方法 就bam 一個 idea 就畀返一個 idea 出嚟

明唔撚明 ?

連登仔比較咁多條橋有幾多條你哋真係會用?

其實最簡單就係全民三罷
連罷7日 咩政府都要跪低
最簡單又最無可能做到嘅方法就係呢個

你up 得出更好方法先算啦

成撚日出 post 講廢話

正解1